Lenovo notebook Y50-70 加ssd一問

小弟部Lenovo y50-70
硬件就係咁
處理器: Intel Core i5-4700H 2.8GHz
顯示屏: 15.6 FHD LED (1920x1080)吋
記憶體: 8G DDR3L 1600GB
硬碟: 1TBGB（5400rpm)
顯示卡: nVidia GTX-860M with 4G GDDR5
重量: 2.4kgkg
尺寸: 387Wx263.4Lx23.9H

開始覺得佢愈黎愈慢，部野買咗都差唔多3年
我想睇下佢有冇得救，希望大家幫幫手

想問下幫佢換ssd有冇效
換嘅話換邊隻好，價錢大約係幾多
我拆過部機，仲有條ram位，洗唔洗加多條
電腦白痴求指教

澳洲金融時報2013年7月報導，澳大利亞、美國、英國、加拿大、紐西蘭等五國家情報機構禁用聯想電腦，因有大量實驗室測試顯示，聯想電腦硬盤設有「後門」、晶片有硬體漏洞。英、澳兩國情報機構指出，聯想電路的惡意修改，超越一般典型漏洞，可被他人在無用戶個人信息授權情況下遠端操作。聯想則發表聲明，指對禁令一事不知情。此外，基於安全擔憂，美國國務院2006年決定不在機密網絡使用1.6萬台聯想電腦

美聯社2015年2月報導指出「安全大漏洞」，聯想產品的預載軟體為以色列開發的快魚軟體（Superfish）不僅持續彈出廣告、還有助駭客竊取用戶隱私資訊；該軟體還可自行簽發安全憑證，讓使用者「把有問題的網站誤認為安全」。

巴打我都係y50-70 加咗ssd & ram

可唔可以講下你換咗邊隻，幾錢

850 evo

Ram呢 其實洗唔洗加多條
我都係拎黎打下LOL咁
如果加多條8gb 有咩好處

唔該哂巴打

都係用y50-70
換左850evo ssd 10秒開機
ram我都加左做16gb 幾順

可唔可以講下換咗咩ram，幾錢
Windows其實又點搞

這 z,
置中

search clone windows

唔難的

clone左落新ssd,拆舊hdd,用新ssd開機

唔clone得，冇4k對齊

直接上m$ down win10
洗機咁裝就得，cd-key 跟底版的
我之前去黃金出直接叫佢幫我換ssd 同clone埋，開機慢到死同埋內置lenovo backup食左十幾g 位
之後我直接洗機就10秒開機了
驅動上lenovo個網down定先就ok

或者可以用程式對齊

上網搵下實有，唔使再裝windows又搬資料咁麻煩

有software可以clone完再對4k

我都係用呢部

搭單問,有無邊部薄身notebook抵玩

性價好高

換左幾錢?

因為呢部野係 win8 機黎，win10都係up上去
睇死樓主都係冇裝過乾淨版，用耐會有問題，先叫佢直接裝仲好

買左256ssd果時好似4百幾